<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
    <!-- Energy Weapons -->
    <EnergyWeapons.ResearchLabel>Energiewaffen</EnergyWeapons.ResearchLabel>
    <EnergyWeapons.ProjTypeLabel>Forschungsanlage</EnergyWeapons.ProjTypeLabel>
    <EnergyWeapons.ResearchDesc>Rimatomics definiert die Zukunft der Hochenergie-Waffensysteme. Erlange einen dominanten Vorteil auf dem Schlachtfeld mit unseren kampferprobten Zielzuweisern und den Energiewaffen der nächsten Generation. Sie bieten modulare, skalierbare Designs mit 360-Grad-Abdeckung, die feindliche Truppen, Raketen, Mörser und Langstreckenziele identifizieren, verfolgen und abwehren.</EnergyWeapons.ResearchDesc>
    <EnergyWeapons.ResearchDescDisc>Die notwendige Technologie für die Verwendung von Rimatomics Energiewaffen ist jetzt verfügbar, und Waffensysteme können an der Forschungsbank erworben werden.</EnergyWeapons.ResearchDescDisc>

    <!-- ADS -->
    <ADS.ProjTypeLabel>Energiewaffe</ADS.ProjTypeLabel>
    <ADS.ResearchDescDisc>Du bist nicht länger darauf beschränkt, nur ein ADS zu bauen, und vorhandene Prototypen sind jetzt kampfbereit.</ADS.ResearchDescDisc>
    <ADS.ResearchLabel>ADS</ADS.ResearchLabel>

    <!-- Tesla Coil -->
    <TeslaCoil.ResearchLabel>Teslaspule</TeslaCoil.ResearchLabel>
    <TeslaCoil.ProjTypeLabel>Energiewaffe</TeslaCoil.ProjTypeLabel>
    <TeslaCoil.ResearchDescDisc>Du bist nicht länger darauf beschränkt, nur eine Teslaspule zu bauen, und vorhandene Prototypen sind jetzt kampfbereit.</TeslaCoil.ResearchDescDisc>

    <!-- HEL -->
    <HEL.ResearchLabel>HEL</HEL.ResearchLabel>
    <HEL.ProjTypeLabel>Energiewaffe</HEL.ProjTypeLabel>
    <HEL.ResearchDescDisc>Du bist nicht mehr darauf beschränkt, nur ein HEL zu bauen, und vorhandene Prototypen sind nun einsatzbereit.</HEL.ResearchDescDisc>

    <!-- Punisher -->
    <Railgun.ResearchLabel>Punisher</Railgun.ResearchLabel>
    <Railgun.ProjTypeLabel>Energiewaffe</Railgun.ProjTypeLabel>
    <Railgun.ResearchDescDisc>Du bist nicht mehr darauf beschränkt, nur einen Punisher zu bauen, und vorhandene Prototypen sind nun einsatzbereit.</Railgun.ResearchDescDisc>

    <!-- Obelisk -->
    <Obelisk.ResearchLabel>Obelisk</Obelisk.ResearchLabel>
    <Obelisk.ProjTypeLabel>Energiewaffe</Obelisk.ProjTypeLabel>
    <Obelisk.ResearchDescDisc>Du bist nicht mehr darauf beschränkt, nur ein Obelisk zu bauen, und vorhandene Prototypen sind nun kampfbereit.</Obelisk.ResearchDescDisc>

    <!-- Marauder -->
    <Marauder.ResearchLabel>Marauder</Marauder.ResearchLabel>
    <Marauder.ProjTypeLabel>Energiewaffe</Marauder.ProjTypeLabel>
    <Marauder.ResearchDescDisc>Du bist nicht mehr darauf beschränkt, nur einen Marauder zu bauen, und vorhandene Prototypen sind nun kampfbereit.</Marauder.ResearchDescDisc>
</LanguageData>