<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
    <!-- Radiation detectors -->
    <Geigercounter.ProjTypeLabel>Passive Fähigkeit</Geigercounter.ProjTypeLabel>
    <Geigercounter.ResearchDesc>Es ist wichtig, Kolonisten vor gefährlichen Strahlungsdosen zu schützen. Rimatomics bietet tragbare Geräte zur Erkennung ionisierender Strahlung an. Alle Kolonisten werden mit Strahlungsdetektoren ausgestattet, sodass ionisierende Ereignisse hörbare Klicks erzeugen. Die Dosisrate wird als Text angezeigt.</Geigercounter.ResearchDesc>
    <Geigercounter.ResearchDescDisc>Alle Kolonisten sind jetzt mit Strahlungsdetektoren ausgestattet. Ionisierende Ereignisse erzeugen hörbare Klicks, und die Dosisrate wird als Text mit einer Stärke von 0-5 angezeigt.</Geigercounter.ResearchDescDisc>
    <Geigercounter.ResearchLabel>Tragbare Strahlungsdetektoren</Geigercounter.ResearchLabel>

    <!-- Radiation suits -->
    <RadSuits.ProjTypeLabel>Bekleidung</RadSuits.ProjTypeLabel>
    <RadSuits.ResearchDesc>Schützen Sie Ihre Kolonisten vor Strahlung mit abgeschirmter Kleidung. Noch wichtiger ist, dass Strahlenschutzanzüge den direkten Kontakt mit oder das Einatmen von radioaktiven Partikeln oder Gasen verhindern.</RadSuits.ResearchDesc>
    <RadSuits.ResearchDescDisc>Sie können nun Ihre eigenen Strahlenschutzanzüge und MOPP-Anzüge an einer Rimatomics-Werkbank herstellen.</RadSuits.ResearchDescDisc>
    <RadSuits.ResearchLabel>Strahlenschutzanzüge</RadSuits.ResearchLabel>

    <!-- Nuclear research -->
    <NuclearResearch.ProjTypeLabel>Forschungseinrichtung</NuclearResearch.ProjTypeLabel>
    <NuclearResearch.ResearchDesc>Bevor deine Kolonisten vollständige Kernreaktoren oder andere nuklearbasierte Technologien bauen können, müssen sie zunächst diese Technologien mit einem Forschungsreaktor erforschen und sich darin ausbilden.</NuclearResearch.ResearchDesc>
    <NuclearResearch.ResearchDescDisc>Fortgeschrittenere Forschung ist jetzt verfügbar.</NuclearResearch.ResearchDescDisc>
    <NuclearResearch.ResearchLabel>Forschungsreaktor</NuclearResearch.ResearchLabel>

    <!-- Nuclear reactor -->
    <NuclearReactor.ProjTypeLabel>Energie</NuclearReactor.ProjTypeLabel>
    <NuclearReactor.ResearchDesc>Das Rimatomics-Kernkraftwerk ist ein skalierbares Design, das es ermöglicht, mehrere Reaktoren, Turbinengeneratoren und Kühllösungen in einem einzigen System zu betreiben. Jeder Reaktor kann mehr als 200 kW Leistung erzeugen, wenn er vollständig betankt ist. Reaktoren können auch zur Plutoniumproduktion genutzt werden.</NuclearReactor.ResearchDesc>
    <NuclearReactor.ResearchDescDisc>Du bist nicht mehr darauf beschränkt, nur eine Einheit von jedem Teil des Reaktorsystems zu bauen. Du kannst das System erweitern, indem du weitere Reaktorkerne, Turbinen und Kühler hinzufügst, und mit dem Rimatomics-Forschungstisch weiterführende Verbesserungen erforschen.</NuclearReactor.ResearchDescDisc>
    <NuclearReactor.ResearchLabel>Kernenergie</NuclearReactor.ResearchLabel>

    <!-- Fuel reprocessing -->
    <Plutonium.ProjTypeLabel>Produktion</Plutonium.ProjTypeLabel>
    <Plutonium.ResearchDesc>Plutonium entsteht im verbrauchten Kernbrennstoff. Verwendeter Brennstoff kann zur Extraktion von Plutonium aufbereitet werden, um MOX-Brennstoff, radioisotopische Thermogeneratoren und Atomwaffen herzustellen. Der Prozess erfordert Sprit und produziert Fässer mit abgereichertem Uran und nuklearen Abfällen.</Plutonium.ResearchDesc>
    <Plutonium.ResearchDescDisc>Du kannst nun verbrauchten Kernbrennstoff wiederaufbereiten.\n\nDie Menge an Material, die durch die Aufbereitung entsteht, basiert auf dem Umwandlungsverhältnis des Brennstoffs mit einem Maximum von 0,6x bei normalen Reaktoren und 1,2x bei aufgerüsteten Brutreaktoren. Dieser Wert kann eingesehen werden, indem du mit der Maus über die Brennstoffplätze im Menü der Reaktorkonsole fährst.\n\nDer Prozess des Einladens des verbrauchten Brennstoffs in den Prozessor erfordert strahlungssichere Anzüge und Abschirmung vom Rest der Kolonie. Plutonium wird in einem Schutzbehälter gelagert, der sicher zu handhaben ist.</Plutonium.ResearchDescDisc>
    <Plutonium.ResearchLabel>Brennstoffaufbereitung</Plutonium.ResearchLabel>

    <!-- Advanced nuclear power -->
    <AdvReactor.ProjTypeLabel>Energie</AdvReactor.ProjTypeLabel>
    <AdvReactor.ResearchDesc>Erforsche Brutreaktoren, die mehr spaltbares Material erzeugen, als sie verbrauchen, und den Zeus-Turbinengenerator, der bis zu 1 MW Leistung erzeugen kann.</AdvReactor.ResearchDesc>
    <AdvReactor.ResearchDescDisc>Du kannst fortschrittliche Reaktoren und die Zeus-Turbine bauen.</AdvReactor.ResearchDescDisc>
    <AdvReactor.ResearchLabel>Fortschrittliche Kernenergie</AdvReactor.ResearchLabel>

    <!-- RTG -->
    <RTG.ProjTypeLabel>Energie</RTG.ProjTypeLabel>
    <RTG.ResearchDesc>Ein Radioisotopen-Thermoelektrischer Generator (RTG) ist ein tragbarer Stromgenerator, der eine Anordnung von Thermoelementen verwendet, um die durch den Zerfall eines geeigneten radioaktiven Materials freigesetzte Wärme mithilfe des Seebeck-Effekts in Elektrizität umzuwandeln. Dieser Generator hat keine beweglichen Teile.</RTG.ResearchDesc>
    <RTG.ResearchDescDisc>RTGs können nach dem Bau wieder umgesetzt werden und liefern konstant 1200 W Leistung. Warnung: Wenn ein RTG beschädigt wird, tritt Strahlung aus!</RTG.ResearchDescDisc>
    <RTG.ResearchLabel>RTG</RTG.ResearchLabel>
</LanguageData>